林奠港共政府想end game

睇黎班狗想係美國立法前一次過做低我地
依家緊急法去立蒙臉法已經人心惶惶
大家要加油 堅持住！！
我地香港人 係唔撚會放棄既
同路人 頂撚住呀

香港上 上呀
面對極權 我地唔屈服 唔後退 唔放棄！！